\maketitle
\makesignature

\ifproject
    \begin{abstractTH}
        % เขียนบทคัดย่อของโครงงานที่นี่

        เกมแนวสยองขวัญ เป็นเกมที่จะมีเรื่องราวให้ผู้เล่นได้สวมบทบาทและเผชิญหน้ากับสิ่งที่น่าหวาดกลัว ความกดดัน และเอาตัวรอดจากสถานการณ์ต่าง ๆ ในเกม 
        ซึ่งเป็นแนวเกมที่ได้รับความนิยมในยุคปัจจุบัน โดยในโครงงานนี้ จะเป็นการพัฒนาเกมแนวสยองขวัญ ที่มีมุมมองบุคคลที่ 3 แบบด้านข้าง โดยผู้เล่นจะได้รับบทบาทเป็นนักเรียนคนหนึ่ง 
        ที่มีเพื่อนสนิทพยายามฆ่าตัวตาย แต่ไม่สำเร็จ และนอนไม่ได้สติอยู่ในโรงพยาบาล ผู้เล่นจะต้องค้นหาความจริง โดยการไขปริศนาต่าง ๆ และต้องเอาตัวรอดจากอุปสรรคที่คอยรบกวนผู้เล่น 
        ไม่ให้ไปถึงความจริง และต้องการจะปลิดชีพผู้เล่น ระบบของเกมจะถูกออกแบบให้ผู้เล่นจะต้องคอยบริหารค่าพลังงานที่ใช้ในการทำกิจกรรมต่างๆ ค่าสติที่มีผลกับการรับรู้ของตัวละคร 
        และเวลาที่มีอยู่อย่างจำกัด ซึ่งข้อจำกัดเหล่านี้จะส่งผลให้ผู้เล่นมีความกดดันในการตัดสินใจเลือกการกระทำ สำหรับการดำเนินเนื้อเรื่องและฉากจบ จะมีการเปลี่ยนแปลงไปตามการเลือก ข้อมูล 
        และไอเทมที่ได้รับในระหว่างเล่นเกม โดยเกมนี้ถูกพัฒนาขึ้นด้วยโปรแกรม Unity และภาษา C$\#$ เกมถูกออกแบบมาสำหรับผู้ที่มีอายุ 18 ปีขึ้นไป และเล่นบน PC โดยผู้พัฒนาคาดหวังว่า 
        ผู้เล่นจะได้รับความบันเทิง ความสนุก และข้อคิดจากเรื่องราวที่ปรากฏภายในเกม เกมของเราได้ถูกนำไปทดสอบกับผู้เล่นทั้งหมด 11 คน โดยได้รับผลการทดสอบโดยสรุปว่า เกมของเรานั้นมีความน่ากลัวและกดดันปานกลางด้วย 50$\%$ ของผู้เล่นที่มาทดสอบตัวเกม
        % การเขียนรายงานเป็นส่วนหนึ่งของการทำโครงงานวิศวกรรมคอมพิวเตอร์
        % เพื่อทบทวนทฤษฎีที่เกี่ยวข้อง อธิบายขั้นตอนวิธีแก้ปัญหาเชิงวิศวกรรม และวิเคราะห์และสรุปผลการทดลองอุปกรณ์และระบบต่างๆ
        % \enskip อย่างไรก็ดี การสร้างรูปเล่มรายงานให้ถูกรูปแบบนั้นเป็นขั้นตอนที่ยุ่งยาก
        % แม้ว่าจะมีต้นแบบสำหรับใช้ในโปรแกรม Microsoft Word แล้วก็ตาม
        % แต่นักศึกษาส่วนใหญ่ยังคงค้นพบว่าการใช้งานมีความซับซ้อน และเกิดความผิดพลาดในการจัดรูปแบบ กำหนดเลขหัวข้อ และสร้างสารบัญอยู่
        % \enskip ภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์จึงได้จัดทำต้นแบบรูปเล่มรายงานโดยใช้ระบบจัดเตรียมเอกสาร
        % \LaTeX{} เพื่อช่วยให้นักศึกษาเขียนรายงานได้อย่างสะดวกและรวดเร็วมากยิ่งขึ้น
    \end{abstractTH}

    \begin{abstract}

        
        A horror-themed game is a game where players take on roles confront terrifying situations and pressure, and strive various scenarios in the game.
        This genre of games has gained popularity in recent times. In this project, the development will focus on creating a third-person horror game perspective.
        Players will take on the role of a student who, after surviving an attempted suicide by their close friend, loses consciousness and wakes up in a hospital.
        Players will have to uncover the truth by solving various mysteries and obstacles that hinder their path to the truth.
        They must also navigate through challenges that attempt to thwart their progress and endanger their lives, as someone seeks to eliminate them.
        The game system is designed so that players must manage their energy levels of various activities, their character's awareness, and the limited available time. 
        These constraints lead players to experience pressure when making decisions. 
        The progression of the storyline and the ending scenes will change based on the choices made, information, and items obtained during gameplay will also influence these outcomes.
        This game is developed using the Unity and C$\#$ language.
        The game is designed for players aged 18 and above. And it is playable on PC.
        The developers aim to provide entertainment, fun, and through-provoking experiences through the storyline presented within the game. Our game has been tested with a total of 11 players, and the test results summarized that our game is moderately scary and intense, according to 50$\%$ of the players who participated in the testing.

    \end{abstract}

    \iffalse
        \begin{dedication}
            This document is dedicated to all Chiang Mai University students.

            Dedication page is optional.
        \end{dedication}
    \fi % \iffalse

    \begin{acknowledgments}
        การพัฒนาเกม Attention please: 3D side scrolling horror game เพื่อเป็นโปรแกรมสร้างความบันเทิงให้กับผู้เล่น และเป็นส่วนหนึ่งของการศึกษาตามหลักสูตรปริญญาตรี วิศวกรรมศาสตร์บัณฑิต 
        ซึ่งได้รับคำปรึกษา จากอาจารย์ที่ปรึกษา ผศ.ดร.กานต์ ปทานุคม ที่ให้คำปรึกษา แนะนำ และให้ข้อคิดเห็นต่างๆ 
        
        ขอขอบคุณ รศ.ดร.ศักดิ์กษิต ระมิงค์วงศ์ และ ผศ.ดร.นวดนย์ คุณเลิศกิจ ที่ให้เกียรติมาเป็นคณะกรรมการ และให้คำแนะนำในการพัฒนา

        ขอขอบคุณ ภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์ คณะวิศวกรรมศาสตร์ มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ ที่ได้ให้การสนับสนุนในการทำโครงงานครั้งนี้
        % \texttt{acknowledgment} environment.

        \acksign{2020}{5}{25}
    \end{acknowledgments}%
\fi % \ifproject

\contentspage

\ifproject
    \figurelistpage

    \tablelistpage
\fi % \ifproject

% \abbrlist % this page is optional

% \symlist % this page is optional

% \preface % this section is optional
